繼樂視後，又一支那電話品牌撤出香港？

SUGAR 這個電話品牌曾在香港推出多款電話，相信有部份網友都認識這個主打女性的品牌。不過近期有傳，這個來自深圳的品牌將於月底就會正式撤離香港市場，並終止電話業務。

據消息有傳，SUGAR 將於6月底就會結束香港業務，而於銅鑼灣中心的門市早於於5月31日已正式結業。另外，SUGAR 香港的 FACEBOOK 專頁已於近5月中開始已沒有更新，由各種跡象來看，傳聞的可信性相當高。而暫時官方還未回應這個傳聞及並沒有交代往後日子的保養問題。如果消息屬實，將會繼樂視之後，又一國產品牌敗走香港市場。

由於近年香港智能電話市場放緩，加上品牌之間競爭激烈，讓 SUGAR 的銷量愈放愈下。近年 SUGAR 更將香港市場的對像由香港用戶轉到針對香港的外傭市場，早前更在銅鑼灣外傭集中地開設專門店，但始終仍不能扭轉劣勢。

SUGAR-F7-MINI_02

SUGAR 的生產商是深圳糖果通訊科技有限公司，這間公司是由天瓏移動與法國子公司於2013年成立，其後更自稱法國品牌。在早前更於機身上，裝上Swarovski Zirconia 的合成立方氧化鋯晶體作為裝飾。

用MTK怪得邊個

香港咁鬼細個市場
點攪啊

去衛訊見到攞上手玩兩玩
支米都不如
冇人買係好正常

終結者

仲有 日本ask

其後更自稱法國品牌

個樣仲柒過三星小米
邊個會買呀

聽都未聽過...

係就快

咁美圖下落點樣？

係咪我井底蛙
我未聽過既

呢啲垃圾早就應該消失

之前成日大劈價都無人買

美圖好似比人收購左
係咪小米?

呢間野頂到咁耐宜家先止血算係咁, 出過既機D SPEC全部都係印度定制版, 完全諗唔到有咩人會買.

唔知佢咩定位

日本ASK仲未死

舊年《開心速遞》都賣過植入式廣告

MTK 都未必係主因, 可能佢marketing 既問題

啲人唔買佢嘅原因，係佢用MTK? 明顯唔係啦
品牌認知度勁低，產品又冇乜賣點

咁樣衰 不了

原來仲生存緊

未聽過